請問黃大仙翠竹區議員陳英先生係咪入咗九龍社團聯會

請你交代一下啦陳英

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

翠竹人有冇睇到

有冇圖？

wiki加咗wo

今年佢有冇對手？

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

冇 公民黨個女仔決定去橫頭磡
所以變咗白區

個wiki最近有人改過，發生乜野事？

可能有人想打陳英抹黑？

揾人去啦

我想去但冇錢

陳英正正常常
可以觀察多界

條友好似不嬲紅紅地
上次選舉有個素人輸左 今次會唔會有手足出黎選？

有錢就得啫

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟手拖手呀

上次個素人衰過反自動班人，
佢無落區不特止，
選完仲坐係邨口賣保險。